(證據確鑿) 堅有圖有片！ 黑警揸波龍爪手

請廣傳警察既惡行！
Share fb ig whatsapp twitter wechat 抖音 乜7都好。
Print 出黎貼連儂！
DKLM 死公安。

祝黑警既女性家屬俾人日日屌。

推
文宣組要做嘢

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

推

10

9

8

7